叫武漢肺炎損害中國人民感情

應該叫中國武漢肺炎
齋叫武漢肺炎係意圖分裂中國

有道理

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

中国武漢肺炎

香港腳都要正名為中國香港腳或者叫中國腳

中國人民真係好撚多感情

唔洗

係都英屬香港腳，有呢個名個陣中共老幾阿

中國武漢在2019年未發生引致全球感染的新冠肺炎